「租車share」 下星期一支公台中去清境

心血來潮想下星期21/3-24去台中, 會搵一日自駕遊去清境日月潭，睇下有冇人同路想夾錢share

租車TWD 2000~2400 +油費平均除番開